召集鍾意yuna 既朋友

yuna 把聲
馬拉rnb 代表
最新album chapter

早前clockenflap 黎左香港有無巴打有睇
唱左好多首新碟既歌，當然包括最hit 既crush, live 好正！